吉澤明步好似好耐冇出新片，是咪開始引退？

應該乜都拍晒啦

試下google?

好可惜 佢D深喉片好正

不過退引之前都連出左好幾套 ssni字頭自己搵

想問下巴打坐咗幾多年？

話時話
蒼井空同愛田由都好耐無出片

I thought he hung up his spurs long time ago

蒼井空做咗人老母，唔止唔會拍，之前嘅都落哂架。

點解佢有權落哂既？

thx bro